Now新聞台澄清在網上流傳的字幕配圖並非由本台製作

【Now新聞台】本台今日播出一則題為《【衝擊立會大樓】泛民多名議員圖勸阻無效》的新聞後，發現部分內容被惡意更改，並且在網上流傳。

本台現澄清，在網上流傳的字幕配圖並非由Now新聞台製作，現附上相關報道的正確字幕內容以正視聽。

本台對有新聞報道內容遭惡意更改深表遺憾。